##NESTE REPOSÍTORIO TEMOS O EXEMPLO DE UM SITE DA PADARIA DO BARBA

*ETAPAS PARA SUBIR O SITE

**1 TER INSTALADO EM SUA MAQUINA O XAMPP

**2 SUBIR O BANCO DE DADOS PRESENTE NO REPOSITÓRIO NO SEU PHP MY ADMIN PRESENTE NO XAMPP

**3 COPIAR A PASTA HTDOCS PARA DENTRO DO XAMPP PARA VIZUALIZAÇÃO DO SITE NO SEU NAVEGADOR

**4 SE O SEU XAMPP ESTIVER COM AS CONFIGURAÇÃO PADRÃO, VOCÊ CONSEGUIRA ACESSAR O SITE PELO ENDEREÇO "127.0.0.1" NO SEU NAVEGADOR

##FUNÇÃO PEDIDA NO SITE

**1 ACESSAR A AREA DE LOGIN PELO LINK "127.0.0.1/login " APÓS LOGAR COM O USUÁRIO fulano@gmail.com E SENHA 123 VOCÊ CONSEGUE APAGAR E ADICIONAR ITENS
